msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_mangrove x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Mangrove Roots"
msgstr "紅樹根"

msgid "Mangrove roots are decorative blocks that form as part of mangrove trees."
msgstr ""

msgid "Mangrove Propagule"
msgstr "紅樹胚軸"

msgid "Needs soil and light to grow"
msgstr ""

msgid "When placed on soil (such as dirt) and exposed to light, an propagule will grow into an mangrove after some time."
msgstr ""

msgid "Hanging Propagule"
msgstr "垂懸紅樹胚軸"

msgid "Grows on Mangrove leaves"
msgstr ""

msgid "Water logged mangrove roots"
msgstr ""

msgid "Mangrove roots, despite being a full block, can be waterlogged and do not flow water out"
msgstr ""

msgid "These cannot be crafted yet only occure when get in contact of water."
msgstr ""

msgid "River water logged mangrove roots"
msgstr ""

msgid "Muddy Mangrove Roots"
msgstr "帶泥紅樹根"

msgid "crafted with Mud and Mangrove roots"
msgstr ""

msgid "Muddy Mangrove Roots is a block from mangrove swamp.It drowns player a bit inside it."
msgstr ""

msgid "Mangrove Bark"
msgstr "紅樹樹皮"

msgid "Mangrove Bark Slab"
msgstr "紅樹樹皮台階"

msgid "Mangrove Bark Stairs"
msgstr "紅樹樹皮階梯"

msgid "Mangrove Boat"
msgstr "紅樹船"

msgid "Mangrove Button"
msgstr "紅樹按鈕"

msgid "Mangrove Chest Boat"
msgstr "紅樹儲物箱船"

msgid "Mangrove Door"
msgstr "紅樹門"

msgid "Mangrove Fence"
msgstr "紅樹柵欄"

msgid "Mangrove Fence Gate"
msgstr "紅樹柵欄門"

msgid "Mangrove Leaves"
msgstr "紅樹樹葉"

msgid "Mangrove Log"
msgstr "紅樹原木"

msgid "Mangrove Planks"
msgstr "紅樹板"

msgid "Mangrove Pressure Plate"
msgstr "紅樹壓力板"

msgid "Mangrove Sign"
msgstr "紅樹告示牌"

msgid "Mangrove Slab"
msgstr "紅樹台階"

msgid "Mangrove Stairs"
msgstr "紅樹階梯"

msgid "Mangrove Trapdoor"
msgstr "紅樹活板門"

msgid "Mangrove leaves are grown from Mangrove trees."
msgstr "紅樹樹葉是從紅樹長出的樹葉。"

msgid "Stripped Mangrove Bark"
msgstr ""

msgid "Stripped Mangrove Log"
msgstr "去皮紅樹原木"

msgid "The stripped trunk of an Mangrove tree."
msgstr "去皮後的紅樹樹幹。"

msgid "The stripped wood of an Mangrove tree."
msgstr "去皮後的紅樹木塊。"

msgid "The trunk of a Mangrove tree."
msgstr "紅樹的樹幹。"

